唉, 有感而發, 如果香港可以咁就好, 唔駛煩買樓

仲可以留番d錢買車玩

1

2

3

4

5

6